# DashCode

Final Project for MSHP Promprog course 2022

# Prospect

Сервис для структуризации знаний

Бенефициары: для общего пользования, ориентировка на программистов и сисадминистраторов

Проблема: Несовершенность человеческого мозга, люди не могут помнить всю информацию о разных сферах IT либо помнить ее поверхностно

Задача: Структурирование данных и способов решения проблем и последующий быстрый доступ к ним


Сценарий:
 - Получение знаний: Клиент может занести знания в базу путем ручного ввода, либо же при переходе
   на разные форумы получать уведомление о занесения этих знаний в базу
 - Доступ к знаниям: Поиск знаний осуществляется путем ключевых слов, тегов, дат и т.д.

 # Установка и запуск

Перед запуском, нужно:
 - Установить `Docker` и `Docker-Compose` на Вашу OC.
 - Cкопировать+Вставить файл `.env.example` как `.env`.
 - Изменить `docker-compose.yaml` для тестирования
 ### Было:
```yaml
nginx_client:
  ...
  expose:
    - 80
  ...
  networks:
    - app-network
    - proxy_net
  ...

networks:
app-network:
proxy_net:
  external: true
```
### Стало:
```yaml
nginx_client:
  ...
  ports:
    - "80:80"
  ...
  networks:
    - app-network
  ...

networks:
app-network:
```
  - После этого в Вашем терминале написать:
  ```bash
  docker-compose up -d
  ```


